[終極護眼] 鐵殼護面+外置cam+手機屏幕

事實證明，透明罩防子彈係唔可靠嘅。對方火力越來越強，真係要用鐵擋住，先保護到寶貴嘅雙眼。咁俾塊鐵擋住又點睇路呢？咁就要喺出面用cam，入面用手機顯示出面畫面。仲可以加後cam，前後都睇到。當然眼罩都要戴，防TG亦作爲cam系統失靈嘅後備。

ironman

VR